科大science,engine英文speaking5** 數學5*招補習學生

有補習經驗，會耐心教導
有興趣留tg啦

唔敢講英文總分？

英文其他呢?

reading 5
writing 5
listening5
speaking 5**
overall 5

唔係唔敢講，係因為唔想補個d先唔講

5p召fd子***<3